有冇人係燈神

屌佢老母
買10隻股票有9隻跌到仆街
之後將9隻股止蝕
然係再買其他股 又係跌到仆街
再止蝕 再買 又係跌
無限loop
搞到而家蝕左十幾萬

我一放就爆升..
呢兩個月數埋數埋起碼1x隻
贏就贏得幾%
不過後面仲有20%-50%

我阿媽 D服升緊 佢買 點知即跌
放左D股 點知即升

輸左21%

我 已經連續 20 隻股 , 無論升緊買 定 跌緊買
總之一入 就會坐 黑到我自己都唔撚信

我都係 , 無論係自己揀既, 跟人地買既
原本升緊既 , 原本跌緊既

一買入 就一定要我坐幾格 收市

邪撚到你唔撚信

我阿媽都係 一放升左一倍